覺唔覺得喺DC肥花買嘢超伏？

試過話99%新，出到嚟又花又壞home鍵
張單仲要係影印單

呢d咪又係睇個賣家

極多乞衣

肥花無伏 係人既問題

而家都好多二手佬 mon 住個肥花

太黑不了

集團式二手佬做價

之前買左隻全新的運動錶，平左4-500，用得幾好，所以真心睇人

Ps. 隻錶係個買家的信用卡禮物。

樂富???

有二手場就會有收機佬啦，呢啲無得避
最多睇吓佢啲資料，睇吓似唔似收機佬就算

賣部相機，十個人contact，8個人壓價超過$300

識check咪唔驚囉

300？壓一半都用

有

有

心諗個價唔岩心水咪唔好買
壓咁低人地點會肯賣比你
Cheap到仆街

其實伏唔伏你可以睇用家評分同註冊年份,老老實實如果個AC夠舊中伏機會相對細,但點講都係用家問題,開放平台邊度都有"黑"衣.

至於講到還價,一來,有班人係係果度搵食,所以成日收到D TRADE IN價係唔出奇,唔岩味唔好覆,但企另一邊講,只講手機既話其實DCFEVER D賣家整體都有D離地,基本上仲貴過出去搵坐鋪既二叔公買,所以見到件野岩心水都會還我覺我岩既價,因為真係標得太貴

即係邊度

carousell 戰績琴日登左4部iphone all sold 快交收 三部收買佬 一部用家

要放野實會mark高些少，預咗人還價

肥花壓一半都見過 直接black list 咪撚理

肥花整整下同深水埗差唔多
利申 農曆年前$3250 深水埗買iphone 細亮黑128,介平過肥花

成班大種乞衣係度乞
掉撚左佢都唔放上去被人開尻價